終於忍唔住食左呀b 請我食嘅朱古力

一直想留黎紀念，但今日太肚餓食左

咁快見左面

熱褲妹

變態

你終於都食咗
有無依依不捨

無見面架，係呀b放喺佢個locker

一定有背後望佢

一路食一路喊

撞唔啱時間

很想見吧

想呀

想溝佢？
我有佢媽媽電話

!

唔好咁衰啦